中國施壓？「台灣國旗」官網消失 德外交部：遵守一中原則

中國施壓？「台灣國旗」官網消失 德外交部：遵守一中原則

武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）肆虐全球，台灣在第一時間啟動防疫機制，有效抑制疫情擴散，超前部署的防疫表現深受國際肯定，隨後更展開「口罩外交」，幫助歐美等許多國家抗疫，無私暖舉讓國際相當感動。不料近日德國外交部的官網竟悄悄撤下台灣國旗，對於外界質疑，德國外交部強調，全是因為遵守「一個中國」原則。

德國真係奶撚到呢

出現了

邪惡軸心國繼續

垃圾

德國淪為垃圾國家

三大車廠加上精密儀器設備等已足夠要跪低

德國真係痴撚線

軸心國 again

中国,德国,朝鮮組成新軸心国

new and old nazi

又準備輸第三次

加拿大駐台大使 當你亞洲人係賤種狗咋

其實有冇歷史原因/其他原因導致歷史不停重演？

屌你老母口罩就識收人

經歷過東德西德年代都仲要奶共

錢到賬

中德一家親

終於歸隊啦

台灣執行死刑
德狗：冇人權
支那執行死刑
德狗：人權唔係重點

死PK,人哋捐過口罩畀你,跟住竟然出賣人哋,dllm,奶共嘅程度要同腥加坡一視同仁

德共

不嬲都垃圾，邪惡侵略基因無變過

伊朗 塞狗 巴基

第3次企位

德國果然係垃圾 難怪兩次挑起世界大戰 兩次都輸到含

新。廢國

推 寧化飛灰 不作浮塵

台灣應該禁止所有7nm晶片裝置去德國

德國真係膽嚟

ben屎可以收皮

failed state！！

隻肥西一定係共產餘孽, 一定要除之

靚車係哂德國

全世界所有冇同台灣建交嘅國家都係垃圾國家

德國站邊

德國有望連輸三次世界大戰

納粹德國

｜
V

垃圾德國

德國88

World 3 - 0 Germany

算吧la肥婆

Nazi scum

德國同中國企埋
其實好勁
德中俄
美英＋日？法？

歸隊 , 唔駛再扮

邪惡軸心
支那 德國 伊朗
仲有冇

又德俄互不侵犯？

今次WW3 唔可以再放過德國

自知企邊輸邊
暗黑兵法

屌你老母

德國nazi好波

德國又要揀錯邊了

可能係印度！！

俄一定唔會企中隔離
唔會有國家想自己隔離國家強大
俄會食花生 唔想老美獨大 更唔會幫中國
中國有難起上黎 契哥第一時間執雞

留名等睇德國主動遣返之前流氓去德國果幾個香港人

德國不意外

光復日耳曼

最緊要係意大利歸隊

Benz BMW Audi 中國賣幾多車

德國目前戰敗率係100%

德國 中國 伊朗 北韓 新邪惡軸心國

出現啦

五毛出黎洗底？

Hello痴線佬

邪惡軸心國
到底德國佬諗緊咩
點解可以咁都可以揀錯邊

請支持德國繼續奶共, 輸第三次

5毛係你地講姐 要洗底都改個名啦

nazi & chinazi

難得肥婆唔再扮嘢我哋都唔洗客氣，以後直接叫納粹國、軸心國

德國喎清

點解德國可以連續三次企錯邊

生母係東德
養母係蘇共
條東德婆
有美帝照你都奶共

連俄羅斯都話台灣係國家
德國反而

唔識吸取教訓

重工業強國淪落到要奶共

垃圾國家

德國真係收撚皮啦

當日幾多連登仔屌英國班老野投脫歐

睇吓歐洲最奶支果個係德國

脫歐根本就要

德國不負歐洲最奶共國之稱

第三次世界大戰無德國做對手點得？

德國人好講（自發性的）紀律同技術，帝制都過得好爽，所以可能對政制以致政治都冇咁在意。

我估

德國想做第三次戰敗國

歐盟大佬個位寧願留比法國都唔想比垃撚圾德國

汽車爾
朝鮮寅

pr 拉

黃台仰小心d, 遲早比德國送中

台灣呢樣野真係判定奶唔奶共既指標

突然間遵守一中原則
都好既，俾所有人睇

德國次次都要輸

卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐
卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐
卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐卐

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

德國註定失敗

一戰 二戰 嘅經驗仲未夠 要嚟多次

德國真係

原來柏林圍牆倒下 滅亡既係西德政權
DDR萬歲

邪惡軸心國

廢物垃圾德國政府

早知東德統一返兩德啦

奶閪肥婆

英國從來冇企錯陣營

德國永遠歸錯邊

出自同一個人把口

屌

垃圾國家 奶共嘅都唔會有好下場

納圾德國

德國第三次站錯邊, 好耶

自古以來都是軸心國

啱
以俄仔性格中國要佢出手/出口既話一定係割地

講個笑話
德國想做free world leader

同支那&俄佬組成新嘅邪惡軸心

問黃世澤點睇, 佢好撐德國

唔好忘記兩次世界大戰 都因德國而起

唔幫香港都算
台灣幫過你都出賣

5星旗消失都遵守一中原則

Nazi + Chinazi
又係一場艱苦既世界大戰

日耳曼人種正式收皮... 由wairecard 單野睇到哂德國一樣腐敗

東德八婆

我認為德國歷史上可能受條頓騎士團影響
強調紀律集體主義
具尚武精神同國家主義
同英美北歐呢啲海洋文明相比更注重個體有所分別

__改不了吃屎

英國真係食屎食著豆

日本

可能本身就係官方neta

呢啲其實我覺得好正

東德肥婆會唔會派史塔西過黎

死肥婆

希望只係東德婆同佢班閣員閪

德國本身就係垃圾國
一戰二戰又係德國發起戰爭
依家仲想痴鳩埋支那
睇黎三戰已經睇到哂陣型

呢D預左玩下就SO99Y
德國唔係去得咁前既國家

英國真係冇脫錯歐

希特拉幾時返生？

可以講唔係肥婆同個政府問題
係成個國家
原因係依個：

法冇咩點奶共

德國同支那最拿手係種族滅絶同集中營

變咗二戰嘅波蘭

靚車嚮意大利

強調集體主義？定係只顧自己民族利益不顧外界的實用主義咋嘛？

呢個係以前的德國人：

而其實注重軍事的普魯士的內政幾開放（比如有個騎士搞佢匹馬，犯下當時歐洲公認的死罪，結果只是被調去做步兵），總之你乖乖交稅服役唔好搞到其他人，我話之你信咩講咩做咩。呢樣而家德國外交就做到足，內政就「政治正確」（係自己屋企扔豬頭都有罪係咩玩法）。

起碼德國而家的邪惡應該同一二戰果時唔同。一戰係因為承平日久，本來「開開心心平安過活」的民族主義已經演變成「想稱霸全歐洲」的謎之優越感，講求實用盡量不打仗的俾斯麥又過左身，於是大家就跟人打一戰，點知衰左，反對黨社民黨出嚟幫大家執生，結果勁多人以為德國本來會贏，只是比人（比如猶太人、社民黨之類）拖後腳，威瑪又真係冇咩共識同聲望，個個都好想覆桌，於是有二戰

至於今日……我覺得德國人吃錯藥已經不是第一次
當年民族自決，結果變左大一統集權；
然後唔知點解想稱霸全歐洲；
二戰個個淨想歲月靜好；（人地Wahrmacht至少有掙扎過，民事野都算係同而家香港咁講法治，政治野就）
離奇嘅係點解佢地咁重視歷史佢地都同擺明新納粹的中國友好，覺得唔係自己做就冇事？但有份在東突設廠喎。
直頭可以將白玫瑰ｄ傳單改寫下再派返出去

人地捐口罩比你 你咁對人

衰撚過馬騮國
馬騮國乜柒都無當交保護費
德國有實業走去奶個發展中國家

條東德閪會唔會引渡黃台仰返去

而家D支那五毛咁撚低質既 overall 質素出事? 閱讀理解都有問題

冷戰東德計唔計？

戰敗國又企啱邊喇

睇嚟要走了

東南亞仲有柬埔寨同老撾兩個好兄弟

奶完未

東盟根本唔敢同支那爭
喺南起哂島+海巡船日日喺度行
班人除左口交仲有咩

勸佢去英美好過

越南算係勇啲，咁企出小小守住自己個海

第三次企錯地方

2021年又大選

我諗德國 英文水平較其他西方國家低少少有關？
同埋唔似法國有民主國家既驕傲

好呀 支持你歸邊 唔撚好再扮嚟扮去喇
可以正式屌鳩死肥婆老母

Nazi & Chinazi

係都沙特 火雞先

我越來越覺得英國脫歐係岩既

垃圾國家咁都要奶共

又係德國

契哥：企開啲啦，屌你老母

德國已經唔係軍事強國，佢冇預計過中美開拖自己應該點算？

下次德國大選係幾時？

五毛五毛 你有幾高質素啊
解釋張圖都解釋唔到
知你愛奶洋人春袋啦
一個小小大使對總統咁既姿勢
你都可以幫佢拍馬屁
難怪係賤種狗

軸心國永遠榮譽成員

佢跟本係共

想睇肥婆幾時有奶春袋片流出

但大家買車都係1A2B

軸心國

咁ww3先開始勢均力敵啲，本來一面倒冇嘢好睇

根本邪惡軸心底
留名等睇做多次歐洲罪人輸到底褲都無又唔知用多幾多十年先洗到底

新軸心國

垃撚圾

永遠的軸心國

果然想靠中國搞三戰

仲有伊朗有排玩

本來以為香港人入英軍冇乜用，歐洲唔會有戰事
不過睇嚟又可以重演二戰歷史登陸諾曼第，要用英國做基地由西面解放柏林+莫斯科

在野黨其實咩取態 同埋德國呀婆係咪仲係咁多人支持佢連住 佢都做咗好耐下

由一戰柒到而家，都成100年有多啦，仲未識醒？

世界大戰三連敗

初選結束 配票攻略

將德國嘅領土打返到中世紀咁散啦

香港人用bno入英軍，打柒駐德解放軍

德國再次企岩邊

快撚d解體啦歐盟 根本唔撚work

之前送口罩比班仆街都無撚用，跟本由鳩佢地死就啱

對德國人印象係理性\留意時事\左膠當道，點解都企中共嗰邊？

咁呢單就算啦 死咁幾個支種都幫地球嘅

因為本身反美（美國剝奪佢嘅自主權）
覺得埋支那堆就可以玩三角形從中取利
同埋唔好成日話德國人好理性認真
大把企業醜聞都喺德國爆出嚟
而且佢地都幾racist
Ozil唔係根正苗紅德國人就比佢地攞嚟咩鑊

某程度上德國人仲假過日本仔

佢地眼中：
美：鄉下佬
英：美國隻狗
法：滿口浪漫
其他：嚟r福利嘅垃圾
亞洲人：馬嬲

依張圖配合緊依單歸邊新聞更有味道

至少日本人係擺明排外 真小人 唔似德國人咁虛偽

其實係ho ching 倒米 普遍新加坡monkey 都割蓆屌何晶 on99咁 成日倒米

笑死人，當初德國係全世界第一個承認香港有難民存在，只有弱智如兒登只會郁啲就批評人

笑死人，弱智仔係咪唔記得係本土派四面受敵時收留黃台仰？？？

高調收一兩個香港人做show
跟住繼續奶共賺人民幣
肥婆做左咁多年，咁低級嘅政治trick唔係咁都睇唔到嘛

垃圾德

佢唔係奶共咁簡單
佢直頭係共產黨

巴打長文好有心

黃台仰上星期做過個訪問

應該解答到點解德國人同中国友好：
佢地諗野習慣各打五十大板
覺得東突未去到final solution，人數都少過猶太集中營（佢地信100萬人），所以唔可以同納粹比較
覺得東突真係有恐怖主義

我睇完個訪問心諗

變左空白
成個國家同因航一樣俾人買撚起左

日本對英美都有好感，係想自己閂埋門宅姐

德國人表面上理性，實則上係將自己既情緒用濃厚既理性去掩飾. 根本就咩都睇唔順眼

海洋文明又勝一仗

我都有睇
講到尾，德國人就係好似啲細路咁，鬥邊個傷痕夠勁囉.

如果自己隻手斷骨，但人地斷手加斷腳，唉唷，自己唔夠威威豬

其實廣東文化都有啲近海洋文明，同北方撈佬唔埋冷。香港就更加唔使講

Fick Dich

由一戰到而家準備三戰，三次都反人類

垃圾思維
你當台灣總統係中國皇帝？

垃圾德狗

垃圾德等world war3滅國啦